(有圖)養龜真係識到好多女

今日見幾好天 我就帶我隻靚仔龜去放下啦
即刻比成班女圍

會然先有得睇

係

咩種？

巴西龜

啲囡好正

你就好

啲女赤腳添

應該係處

fbi

fbiiiiiiii

FBI is watching u

個個都好pure 好ture

處女

咪又係雞

諗返起之前我隻龜龜

FBI is

得人地家長同意未？
如果未係犯法
我極度懷疑樓主犯法

🐢

龜頭出現了

邊度黎

見到咁大個龜頭 我係女都濕晒

你屌條女果時有無比通告人地老豆老母簽名呀

西區公園

俾單車破左

頭仔好大

圖文相符 正皮

屌你咁細隻攞出去放，會唔會喺草地揾唔番

我同班囡囡都睇實㗎嘛

咩品種

你.....開心就夠

屌，養巴西龜就咪show 出黎啦

保護色 比人踩到就慘

嘩正 龜頭都伸出來了

主要係養龜有女埋身

你個名

驚唔驚有百厭細路一腳踩落去

你咪又係突撚左出黎 死開啦

你養咩龜咁勁，又唔見你分享下？

一掌打佢去沙頭角
有個死𡃁仔唔知係咪見佢多女圍 想一野壓落去比我捉住左佢老豆即刻黎沙哂冧

好可愛

有次見成班細路拎住菜葉喂🐢

真係圖文相符喎
正皮先

樓豬鐘意龜多啲

屌啫係人X交
今次真係唔報驚都唔得

我個frd細個嗰陣係公園到指住人地隻龜，跟住嗰個人見到就送左隻龜俾佢

淺啡 有深色斑 個殼好拱 果種叫咩龜

三年起步，最高死刑

FBI

講緊乜

可能本來諗住放生

每次一見到咁得意既妺妹就零扺抗力

今日係中山公園見到樓主
真人好靚仔

係未有人叫外賣啊？

舊圖黎 不是我

碎料啦
利申養緊龍

十萬大軍黎緊 跳窗走啦

幼齡 2p 處女

係龜係公園

我屋企隻龜好on9

物似主形

水龜定陸龜呀

好正呀啲女

好拱應該係陸龜

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。 你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？ 我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。 P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

咁到比你發現左係黃大仙
比次機會ok？

你屌條女之前記得填返張form先

你係巴打隻龜

lm

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估樓主住黃大仙. 想check ip都check唔到,佢用proxy上.

樓主做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶樓主,佢真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

好靚女

底線開直播講個句
上我屋企玩龜龜

連登有冇龜群

啲囡囡好正

臭雞

又親我返左工上網

心